保值潮物(2021)

hi,帶定頭盔先,小弟新手,乜都唔識o架
想問下近幾年有D咩保值潮物值得入手?

e.g. Goro's, Supreme?
本身想試下玩Goro's,但近幾年好似熱潮退左好多?想問下有無類似嘅野值得玩

Tesla TSM ARKK

SuperX

Supreme air jordan

奈良美智啲畫，有升無跌

Rolex

值得留意

Bearbrick 同 kaws囉

kaws幾好.另外本人傾愛ACCESSORY

Goros有退過咩 keep住升值

買實物股票 同掛畫咁用

唔係話轉左機整而家?同無之前咁多人戴?

supreme 舊啲/好特別嘅 accessories / bogo 都會保值嘅 但係呢啲都好難搵

限量發售先少人戴，因為要食炒價先買到

而家係咪轉左唔係人手造?

香港豉油

推

Super x以前$79一個 而家用咗10年八年放到百零蚊出去

well noted with thanks

大家點睇`

基本上唔係柒款 著左幾年都會賺 tee/ hoodie/ backpack/ windbreaker 就算依家熱潮過左啲都係賺

一張張都咪話唔撚型

新年討論下~